屌你老母麥佳亞走場狗

搞撚到 換走阿叔

某隊專出垃圾

垃圾就垃圾啦 上半場交失幾多波
兩張黃又on99
講事實都要負評？

屌你老母呢件垃圾球會廢國家隊又廢 拎去人道毀滅算啦

好想知獌迷點睇今時今日呢件垃圾

場上拎紅 累隊友

心理質素差

有線講波佬鳩up
麥龜喺李城拎英超

英格蘭24場主場不敗
今場因為佢輸撚咗 真係千古罪人

條友痴撚線

仲叫佢睇心理醫生
呢條友乜都要睇啦，邊止心理

龍門前拉住隊友唔比幫手
呢個畫面震撼到我到而家都仲好清楚記得

Shaw都比佢嚇死
條友咁撚樣都仲入到國家隊 出到場 真係奇蹟

修夫基啲契仔嚟
明明啲判斷差到咁
都仲係要出佢

因為佢幫修夫基入到四強

叔

正一柒頭

教你咩叫攬炒（著草）

廢

邊撚個負皮完又唔出黎講兩句

點解啲中堅去完曼聯都會自廢7成

剩係中堅？

中堅特別嚴重
呢幾年冇個正常 但全部買之前係第2隊踢到識飛

拜利第一年勁，之後

曼聯變左球員毀滅機

明玩鳩你 咁點？

又話唔選 又咪死死氣要選

麥帝想踢就踢 唔想踢就休息

冰人仲係好勁喎

繼承當年車仔嘅前鋒墳墓

希望佢同活禾特活生生俾曼迷燒死

都變左7-8年啦

勁搞笑

上季打得好果陣唔見樓主出聲

呢件垃圾身價8000萬

有好過咩

丹麥咁勁輸都合理

你有冇份踢

有就唔會勁

一場羅馬迷咁講野？！

係

成日mark漏人/拎紅牌嘅炸彈周不時都有
但好似佢咁樣衰又成日mark/拉住自己友佢真係第一人

俾返個正選位達哥 Dunk Coady好過

依條垃圾............個身重到仆街..............完全唔明點解值咁貴
水魚獌

佢尋晚正常發揮都屌?

好多盲反

好波

慢撚到閪咁

記得嗰時仲喺李城
班獌狗已經好撚鍾意吹奏佢

呢件垃圾
搞到英格蘭主場24場不敗 皮已收